(大快人心) 海寧市紀檢組長跳樓！（轉）

啱啱上Twitter睇到唔知發生咩事
但想share俾大家睇吓
笑到瞓唔著

即係個女人阻止佢跳樓，佢推開左個女人，之後自己跳咗落去，有乜好笑？

終於有跳樓是真的

.呢幾日真香港人需要呢d新聞

求神獸顯靈
裝修本人就無意見

2015

做乜野個女人阻住佢跳樓
做乜野跳之前要仆一下街先
做乜野樓主要PO2015既舊聞
到底做乜9
拉